Dominion高層入稟控特朗普團隊及傳媒等舞弊指控誹謗

美國總統特朗普在大選後指控科企Dominion開發的點票軟件涉及舞弊，遭人藉此竄改點票結果，多間保守派傳媒亦有類似指控。Dominion產品策略及保安總監庫默（Eric Coomer）周二入稟法院，控告特朗普競選團隊、其兩名私人律師，以及保守派傳媒和相關人士，指它們在毫無證據下，散播選舉受操縱錯誤指控，行為屬於誹謗。特朗普一方暫未回應。

庫默向丹佛區域法院提交入稟狀，被告包括特朗普競選團隊、特朗普私人律師朱利亞尼（Rudy Giuliani）及鮑威爾（Sidney Powell）、保守派時事評論員馬爾金（Michelle Malkin）、保守派人士奧爾特曼（Joseph Oltmann）、右翼電視台Newsmax及「一個美國新聞網絡」（One America News Network），還有網站Gateway Pundit，指它們毫無根據地指控庫默是「舞弊陰謀」的中心人物，並製造及散播宣稱Dominion操控點票機器，以有利拜登選情的失實論述，造成嚴重後果。

庫默表示，被人認定參與選舉舞弊，令他成為公眾人物，但他只想保留私隱、生活恢復正常，形容事件使他留下陰影，警告美國正處於選舉暴力的邊緣。庫默質疑一些指控涉及政治及財政動機，決定訴諸法律程序，又指法院早前已解開2020年總統選舉的真相。入稟狀同時指，被告的行為已侵犯庫默的私穩和安全，亦損害其名譽。

Dominion近日聯同另一計票軟件開發商Smartmatic揚言以法律手段反擊舞弊指控，霍士新聞台和Newsmax已發出指示，禁止主持人在節目上提起涉及選舉舞弊的相關指控。

竟然咁撚大膽 聽朝侵就eo2018 拉人封艇

又係用司法階段去減弱傳媒報導Dominion系統 , 目的都係拖時間到 1月20 , 之後就撤控不了了之

同民主黨班友一樣 賊喊捉賊

賊喊捉賊

港共咁